特朗普將會在香港時間早上七點 為美國國內的武漢肺炎疫情召開記者會

President Trump, CDC to hold 6pm EST news conference on coronavirus concerns

Published 4 hours agoAssociated Press

WASHINGTON - President Donald Trump said he'll discuss the coronavirus threat at a White House news conference Wednesday, a day after he sought to minimize fears of the virus spreading widely across the U.S.

Sir, this way!!!!

美國都失守點算

定發表報告
證實到係人造病毒

特朗普稱新型肺炎對美國風險非常低

美國總統特朗普表示，新型肺炎對美國造成的風險非常低，會適當增加應對疫情的資金，他又宣布由副總統彭斯負責領導應對疫情。

特朗普在白宮舉行記者會，表示美國政府在疫情出現後採取的行動，例如限制中國旅客入境等，都有效減低疫情對美國民眾的影響。政府將向國會提出，要求撥款25億美元資金，用於治療和研發疫苗等。

侵侵表示：冇事冇事，相信政府

有邊個國家唔係咁講

係回力鏢滿天飛既情況下都敢講

美帝都失手既話真係冚球剷

因為美國老早就封關，冇聽WHO鳩噏老點

早登先機

所以可信

而家日本韓國歐洲中東 都唔知幾多人去過美國

侵侵其實有做嘢

CDC公布將南韓列為同中國同級，都係三級

日本就二級

同埋好多航班都cancel埋

美國都已經50幾宗啦

大部份係外地傳入, 未有本土爆發嘛
有就又整多獲經濟危機

侵侵又贏

由副總統彭斯負責領導應對疫情。

諗起強仔